警方：不評論特首撤回修例的決定

行政長官林鄭月娥昨日決定撤回《逃犯條例》修訂，警察公共關係科總警司謝振中在記者會上表示，不評論特首撤回修例的決定，強調警隊政治中立。

謝振中又指出，近月本港出現很多暴力事件，很多人對違法的底線有所動搖，重申不論任何情形，只要有人違法，警方就會執法。

屌你老母
侵侵唔係唔唔過下話？
呢條冇過姐
新疆 西藏 咪一樣活摘器官 瘋狂侵害人權
全力推動《香港人權及民主法案》 通過！！！

下……唔係全力支持咩
狗隻最愛嘅特首wo

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

有消防巴話消防處講大話
其實真係開始成件事都好可疑

但大家依幾日不斷講嘅時候
有無諗過去做啲咩去prove呢？

大家幫手諗辦法攞831當晚cctv好嘛

聽到政治中立同一視同仁執法真係打冷震